機場T2關閉應該要煲大佢！核彈！

【清拆二號客運大樓 規劃失當 28億化為灰燼】

為配合機場三跑工程，香港國際機場二號客運大樓（Terminal 2）今晚（11月28日）起將暫時關閉並進行清拆擴建。於2007年落成、花費28億的二號客運大樓只用了12年，但因規劃失當，需配合三跑工程清拆擴建。

二號客運大樓的旅客登記櫃檯將於2019年11月28日晚上約11時暫停運作，隨後所有航空公司的旅客登記服務將在一號客運大樓進行。

一號客運大樓擴建部分將新增旅客登記行段L，設有48個旅客登記櫃檯，令一號客運大樓的旅客登記櫃檯總數增至369個。設於擴建後的一號客運大樓離港層的智能登記櫃檯亦將增至超過100部。

暫時關閉的二號客運大樓預計將於 2024年完成擴建後重開，整個三跑道系統亦會同時啟用。

參考：

自推！

再推

T2呢單project都開始咗好耐
等佢拆先嚟推

好多藍絲仲覺得三跑好野黎！

平心而論 t2 真係好垃圾 員工canteen嚟

核你老母咩 就嚟核污染勁過切爾諾貝爾

咪on9啦

推

28億雞碎咁多都叫核彈
起條橋都17億啦
依28億抵用

屌你老母乜柒都核彈 同支那人啲「他的一句話 震驚十四億人」有咩分別？

乜都核彈

平心而論，機場除左98年英國佬起嗰部分
其他都好垃圾

T2 垃圾，連廉航都唔想用，開頭仲話成個場比因航用，佢啋你都傻啦on99

北衞星客運大樓 屌你搭巴士去另一座大樓做咩撚野
用左十幾年先起返條橋駁過去

中場客運廊 屌你人地英國design 係X 字型
而家變左一字型，機橋位小左

阿哥仔，三跑都動咗工好耐啦
你不如等佢起好先叫佢停啦

咁爆法，冚球鏟咗啦

其實機場呢啲唔係有哂詳細long term development plan架咩
大約都知第三條跑道係邊度起啦
點解可以照用20幾億起完一樣野先話唔岩用再拆

拉

用過一次。

又核彈
冇乜特別真心
不嬲港共都咁on9

但係嘢食多選擇，無咗t2的話班員工少咗好多選擇

利益輸送

要當年批的官及議員出番個d 錢

狗屎垃圾都核彈，po完新聞乜都唔講